\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{typedef} \PY{k}{struct} \PY{n}{fs\PYZus{}info} \PY{p}{\PYZob{}}
    \PY{n}{block\PYZus{}cache}\PY{o}{*} \PY{n}{head\PYZus{}cache}\PY{p}{;}   \PY{c+c1}{// Cache con el superbloque y la tabla}
    \PY{n}{block\PYZus{}cache}\PY{o}{*} \PY{n}{cache}\PY{p}{;}        \PY{c+c1}{// Cache general para cargar bloques}
    \PY{n}{ext2\PYZus{}superblock}\PY{o}{*} \PY{n}{sb}\PY{p}{;}       \PY{c+c1}{// Puntero directo al superbloque}
    \PY{n}{ext2\PYZus{}group\PYZus{}desc}\PY{o}{*} \PY{n}{gt}\PY{p}{;}       \PY{c+c1}{// Puntero directo a la tabla de grupos}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{block\PYZus{}size}\PY{p}{;}       \PY{c+c1}{// Tamaño de un bloque pero en bytes}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{block\PYZus{}shift}\PY{p}{;}      \PY{c+c1}{// Shift para dividir por el tamaño de un bloque}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{group\PYZus{}count}\PY{p}{;}      \PY{c+c1}{// Cantidad de grupos de bloque}
\PY{p}{\PYZcb{}} \PY{n}{fs\PYZus{}info}\PY{p}{;}
\end{Verbatim}
